【記者請入】林鄭、散仔成日話監警會有用，但無人提過呢樣嘢

監警會今年踏入成立十周年，《蘋果》整理過往9年的統計數字，發現在現行機制下，每年只得3%至4%投訴最終成立，約九成的受罰警員只是被警告或訓諭。數字亦揭露警方視監警會的質詢如「耳邊風」，2017/18年度涉及行使警權的質詢，警方的接受率為0%；至於將投訴結果由不屬實改為屬實的個案，只佔總個案約1%。有民間團體批評監警會是「無牙老虎」，建議授權該會調查嚴重個案，以保障公眾利益。

監警會質詢散仔，但散仔接受率係0%，咁我要監警會黎托呀？

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD US TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. HK IS NOT CHINA

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

冇錯 睇佢哋點答